[A/I] Fate/Grand Order [779] 失敗卿跪拜區

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

英靈靚相:

燈神介紹:

神父靚圖

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十一抽
課金就650hkd左右=168石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

個post頭太長

日轉夜小心唔好再手多多

lm

本毒撚都唔想做人啦 jojo

FGO手足一齊入嚟多謝失敗卿

In牙敗, We trust

想問有冇巴打試過
雙C呆+泳殺生院 寶1連唔連發到3 turn？

成個頭post都係燈神啲圖

寶石翁一定得

係咪加埋今次活動邊張禮裝掛邊度
唔覺有講咩number任要做咩...

巴士站牌 蓬萊

等我抽中先跪拜

PO頭少左牙敗最新嗰張

可能連登仔個個都靚仔靚女 一點都不羨慕
係得我唔係

不過老實講 女人 我都係覺得呢種肥婆身材正d

照cop上個po 頭

手遊板黎嘅？

k島外連會鳩跳 個又轉貼唔到片'

>GIF裡 >無標題 [20/08/19(三)14:30 ID:Q0BJDlEY]

如果用2004衫，配毒蛇/笑顏個d 做唔做到？
我冇突滿寶石翁

有冇清知29號任係乜

唔突滿都得
但04衫加笑顏應該都得

打3次夜晚既大廈

藍卡如果有禮裝輔助基本上係是但射

你講個d都比寶石翁好 因為加埋傷

更加肯定Team紅A同Team西哥係2個唔同世界

自拍打丁到底點做到

一離開呢座山就會失去呢座山嘅記憶

可能根本條女都淫 條女要睇

咁叫肥婆

大波小肥

最正係依種

係d女話呢d女肥

好
刷夠料升好左之後再試

打完個主線轉朝早先彈個夜晚任出黎

寶1都做到3連發，咁我就唔追寶2，留返抽阿比

校服自拍後入果條好似係三條其中一條唔係新
btw,唔識用k島搵唔到條片係條link度

個面具應該係徐福一行海難後得到

新關 槍 打雞 主銅料 副銀

cap圖黎望望

三千童男女實驗場

遲d喇沙仔條女 將來條新仔會唔會問條女

會盡快砌好一圖過既精選collection

屌你老母留係夜晚俾人打任真係咁難咩

我屌 又唔小心簡錯CBA入場

新手求加好友 長駐 C呆 CBA
385,735,168

冇得去夜晚

要解個任要打六隻獨角獸先開到主線
但朝早無一個係出獨角獸
是咪卡關了

金鋼棒

藤奶

大廈咪有馬打

NANI THE FUCK？！

早上公寓打書3wave咪有囉

今舖我中招
想打夜晚既主綫最後一個唔好打

唔知點解會變左問號
唔該晒兩位巴打

屌今次連整多關變朝早都冇，一打完就自動變朝早

因為佢換左隻怪

客串

以為打完主線會keep住係夜晚，完來係打緊主線果陣係夜晚 屌你孽狗真係天才嚟

有無野要夜晚做左先
依家差一關應該就番日頭

主線最後一格會強制轉日頭，小心

會腸 pin呢個

中伏過一日仲唔小心啲

2/2 最後一格???

琴晚清左

呢個...上個po有人po過圖

果然係咁

係咪又要聽晚個任先有夜晚

應該係....

真係想屌柒孽狗

琴日打完主線卡咗no. 12 之後，要等到幾時

等陣 我fd話 湖邊係 人間 怪係fake
定跟故事進度湖邊轉咗怪???

輩前真係負責死嗰個

有個新任no38要夜晚打架

黑影條女 cap唔切圖 邊個嚟

佢解任個界面可唔可以唔好成日慢慢同你自動碌去開下一個任
呢樣野幾年前已經覺得好煩

垃圾夜晚任搞到我卡60/100 哦77777777

大爆射

無人知

抵啦

已經解埋夜晚個任

盲目了開始

SSS RANK

差2隻

屌你午夜胸鈴睇到笑左
00後識唔識架

又可以抽新ll

雖然爆曬銅料 但都刷定d雞

雞

差一隻

係咪啲女鬼計人類呀?
牙敗你頭先劇情打左幾多女鬼

me非loli控

用殺生院掃的
都唔記得殺左幾多隻了

咁肯定係了

1隻

my waifu

未成年已經咁撚仁

今鋪真係靠失敗

開聽朝主線嘅任係咩要求?

阿比未成年已經同master玩過觸手play 4穴開發(計埋匙窿)
我重係on99咁

仲有成6日 點忍

聽日生日但係未開pool2

咪幾好 比你開開心心過生日

你都想4穴開發?

依家除左武藏之外 我都應該唔會再抽任何野了'
還是武藏適合老子

太遲了

同我一樣
開到個支線就得啦

夜晚跌秦良玉
朝早跌災星簡

我得寶一

笑4

好似要打60隻

終於轉返夜晚

淨係打咗30隻

原來係咁

繼續朝早

我係男 我指我開發人

打得36隻

條友原來戰機膠黎見佢d po

屌你老母 打完藤乃即刻轉左做日頭
又要等聽日夜晚啦屌

個個已經係度講緊

冇睇到Po就打緊呀我屌
葉狗DLLM

幾時先會轉返夜晚？

聽晚7點

段片
雙生嬰兒?
噬尾蛇?

你都無觸手 俾人開發就有你份
btw 爭緊d野

不過根本小屋本日記

唔夠qp升晒殺生院3招 升邊招先?

34

2 3 1？

我覺得3>2>1

今次活動算唔算垃圾?
送個隻角又雞 槍職真係無用

刷qp先

劇情咁有趣都垃圾
同埋虞姬幾勁wo

你都痴根，今次個故好撚正 點垃圾
你有最強泳武送乜都對你無乜用架啦

有得試玩阿比未

阿比係對立面 暫時

Me語文87要等熟

壞孩子阿比

我第二次跟活動進度個節奏黎玩 第一次係麻雀個個
打打下重想打個陣 就完晒無野做
完全唔同deadline個陣個感覺 活動臨完之前個2日 打成日
結論:還是deadline fighter適合老子

今次活動最撚垃圾就係會自動轉日頭

feel到今次會係另一個ccc

話說好似唔見咗齊哥組

打到last 一節仲係夜晚
而家應該狂打邊關/做左邊個任先轉朝早？

我都覺得好似3技好啲 而家666 又有雙術呆 應該唔使優先滿2技

今日開個任可以轉夜晚

still起格??

湖邊

琴晚學姐已經教咗一次巴解讀日記
今日又表現到好似未見過咁
應該真係雙世界

紫式部仲有一句，係同“尋日”唔同嘅另一個Horror世界

其實我到feel到今次故事好正
不過我唔識日文 同係劇情skip黨

same on you

可以睇翻譯嘛 大陸仔b站個d好多

silent hill

性轉狀態嘅齊格魯特Team就係“夢”嗰邊

都唔係 例如聖誕南丁 係海鮮網rank S
因為佢招技可以破高難度狂周個招強化解除

今日故事關突然去左朝早
之前的警告呢

座民房已經係silent hill 4黎
第一本日記又痕好吃咁

痕好吃係生化危機
不嬲年年泳活都左抄右抄架啦

而家經曆咗
貞子
silent hill
仲有咩???

夜變日唔會提
利申中伏

見佢PV有老式相機
又係咁影相
應該就零系列

又生者死者
睇黎都似

唔敢自己一個玩恐怖game
全部恐怖game都係睇人玩

之前有架

細個玩零紅蝶嚇到賴屎
戰鬥係咁轉嚟轉嚟去 搵隻鬼喺邊夠哂驚
死人PS2手制仲係咁震

文字冒險都驚

雖然現實好似兩種蟬無分得咁明顯
但應該都有關

邊個任務？而家卡左係No.12完唔到

我講以前個d game

No12打野豬 日頭都打得

殺生院開寶具個瞳孔會有唔同
有時係正常個眼色 有時無曬光澤
唔知係bug定比野上身

你跟得上嗎？

老子甚麼鬼都怕

我唔怕大波貞子

屌打完隻臭雞藤乃先出個夜晚任

隻貞子重要係行街肥婆個隻身材

應該打到咩程度先轉日頭

打到做左咁上下夜間任?

我記得原版貞子係有JJ架

扶他黎

出左禮裝了

我係窮鬼

朝早個張我都出咗

日夜係點樣改變? 我岩岩先打兩關就入夜

跟劇情轉日夜

劇情主線入黑就夜晚，完主線變返朝早，夜晚任最好打咗先之後先清主線

紅A又整電器

當係bug

新映終於開fate hf po，唔知幾時有得睇

搞部錄影機嗰陣幾開心

成個event都士郎上身咁

俾返個夜晚我呀屌

我岩岩打先打兩場小屋 有咩夜晚任

55/100

No27-32 37-40 76,77

2隻4*都唔撚係布姐
我屌你老母閪

降神？

災星簡未出 但又唔想刷住
有d悶

未降神緊係抽唔到野

笑咗

COPY錯

為泰王去薘萊揾不死靈藥嘅人嘅子孫搞出嚟嘅鑊

點諗都係徐福

始皇帝+項羽

12號任點先做到

學妹失蹤幾日了

殺生丸個張絆10禮

阿比話生者歸生者,死者歸塵土
連MASTER都唔例外,係咪我地已經死左

Qoo無得下載了？ AN機點算

本來諗住降神
但都係等埋二池先一次過抽人魚尼姑同阿比

有無圖

悶

整個日本google帳

其實唔難

試下先thx
唔得就要買部ipad了

好彩岩岩好打到20先過

不能亂射的阿院有咩價值

遲d fgo 更新 無qoo 直接搵apk檔黎down得唔得?
定佢濕鳩到要日本vpn先玩到?

今朝跌咗張簡

其實qoo都係幫你down apk再裝吧

好驚整錯野 聽講用日ac課金貴1000yen稅

好唔好bo5埋布姐

打民家FQ又變咗性
因為入咗朝早?

留畀阿比

我8pack先寶2

殺生院已經係藍寶，睇嚟abi應該都唔會繼續藍寶

可能單體藍

唔係紅就得 紅嘅出場率太低 好唔方便

紅卡而家變左最廢

海鮮網未update 剩係睇到76 77係打夜戰

燈神瞓咗覺未

又抽what?

生日想試下一個11連

lm等live

原本想訓陣，留名

1下唔開啦，諗住叫燈神贈兩句咋

生日快樂

thx

Happy Birthday

thx 睇嚟燈神瞓咗，咁我都瞓先

你先係大佬喎

生日快樂巴打

其實港股都幾撚癡線 由定國安法個日起計 2萬2千7左右 升到依家2萬5

驚蘋果玩野

點都要托住個巿啦

主線實裝到應該Ok嘅

係人都知咩料 得on9先入市

最撚憎垃圾鬼佬呢樣野 班人搞現實幼幼又唔撚拉
卡通個d假野又咁撚積極搞人

Reddit fgo板連泳裝阿比官圖都唔畀po
班左膠真係好撚偽善

生日快樂巴打 希望嚟緊一齊歐
留意到我地一齊課嘅pool 會係你中我唔中

粒lin

Bam

佢係講緊明明夜晚嘅任但過到日頭先出畀你嘅bug
唔係講緊冇warning轉日頭

小腿好怪
btw bam

痛失幾位巴打

引用果D ON9
不過點會BAN

殭屍唔係人 佢只係一堆會行走既肉 所以唔計

好仁
將佢就地正法超渡佢

16號任係要打咩
見佢好似話打六隻danger
但我頭先打左一隻都唔計

生日快樂
好似仲有位巴打都係今日生日

日頭 湖邊

日夜卡左就卡左？
定係好多人都卡左等要官方搞

係 成日係fgo po見到bam圖 連仔都唔管的

嗰cm會消失 但嗰人唔會

cm都唔會消失 不嬲乳暈都唔理架啦
又唔唔係露點

求救卡咗喺度係咪冇得救

added

開VPN開日區ac，down完FGO有record就將個ac轉區返去香港 咁就可以避10%消費稅

不嬲唔理個稅，仆街了

無乜野嘅，每pack貴70蚊左右姐

地區有冇限轉幾多次之類？？

每個ac一年限一次

去apkpure download apk咪得lol
一開始都冇qoo

好多年前無qoo 我都係down apk
但唔知依家上網down apk會唔會中毒

授人以魚不如授人以漁
萬一之後連apkpure都比人搞都識點樣自己搞

夠我食3餐了

課一pack夠食幾日

台主，如果係咁我係咪應該轉番黎香港?
變咗個google ac剩係用黎玩fgo

我個Google都係日本冇轉返香港。。。
頭先抽pool1歪左隻小莫，心碎

NOBA

個活動係咪冇得做deadline fighter

點解？未開始打

我想問解唔到27，29任，係咪永遠都係日頭？

跟主線進度 今晚七點主線會變夜 最後主線最後兩格唔好打住 解晒任先

今晚主線有外星人打

點知今晚撚狗第一格就轉

成個故事越來越懸疑真係好頂癮

有無最新劇透

唔通阿比比比比比真係同職同星

嗰故真係好正

屌佢咁樣不如出0e算 唔好曬位

早 各位mk

掛埋呢15分鐘DD先開始打

我寧願5星巴太 4星阿比
起碼其他角都有5星吖

出嚟比肥雞用？

今次好似有4星係灼燒特攻
唔記得邊隻

貴妃張禮

抽果張5星禮咪灼燒特攻

NGA嘅料, 阿比比比比

我連13個任都解唔到，跟唔到主線

時間一定唔會卡到主線架喎

咁我今晚7點開game睇下啦，好驚會卡關

可能真係靈衣
真5星未出黎

13係日頭打夠營地個30體fq 8次

睇我上面貼左乜

啱啱見到

性轉、幾個servant永遠冇同場出現、對白啲矛盾位...
正到爆
點先寫得出

對白矛盾位無點留意 如果到時有全中文翻譯就好 唔計跑車服

雖然 FGO 有好多缺點
但啲劇本真係吸引到人玩

google 黑子ms，佢全劇情翻譯都幾快
今個夏活都出左opening翻譯

見到有啲翻譯片 可以去搵下
不過我諗住出曬先一次過睇
另外我見巴哈劇情post有啲人寫嘅推論都好精彩

睇開佢啲片 譯得勁快

唔知泳裝阿比招寶今次有冇close up

係主線果d隔一晚已經開始出
仲有myroom全翻譯cls

而家啲新角咩寶具都要影大頭相
除非佢地諗到新演出否則都唔會變

都係
記得果陣1.5.4出冇耐 對面隻阿比開寶果下 瘋狂cap圖 仲攞左嚟做wallpaper

最記得個陣有人想屌阿比個鎖匙窿

自爆弓囉

想問16任係要打啲咩

唔敢打開嚟睇

衣家都仲有

阿比 我要進來了

陳宮勁d
自己換人sup自己

你地成班幼到咁

唔洗fbi
隻貓好可懝，會黃眼 （外父？lovecraft?)

係都幾有趣，但唔會今次玩

暫時隱藏5星得CCC嗰次
而且係半即興性質

睇緊巴哈個劇情討論 好燒腦
[/member]

然後掛住睇變成又扮緊工

之前老福咪講過，結果錯左唔重要
重要嘅係你有好好享受個過程

有個台灣YTer直接口譯

看我三十抽寶5牙比

想問下no.16係打咩

學妹cosplay跳舞

點跟

次次想要既四星同五星都分開POOL

So true

你得嘅

我期待有人巴寶0 比5既畫面

呢首幾正

唔小心做左柒野 但唔會講你地知做左咩

上嚟派膠

食咗活動禮裝？

發夢

留名

不說了 講左會好似牙敗裸跑俾人笑

燈神可唔可以燈下我

都話我唔燈

巨投

大佬 下星期一靠你

有台仔估係寫Another嗰個
都係A開頭 同蘑菇fd但唔熟fate要搵返本身班人寫角色劇情

邊個笑我大佬燈神卿

可唔可以出US版靈衣

咁記住唔好講 講左一世抽唔到五星

2邊第1次有交接
同瑪修講野嗰陣嘅???係輩前?

如果係失敗卿講，我信有可能

講是不可能講的 這輩子不可能講的

似係
應該瑪修個邊係GUDA永遠出左去調查未返
玩家依邊就瑪修跟左另一邊調查無返

牙敗 我們是朋友吧

啱㗎啦 殺曬班垃圾蚊

在台灣，曾任小學男教師的林天福於2002年，到瑞塘國小實習，並認識了一位小學五年級的女學生，「當時我 28，她小五。」

12年後的今年，他們結婚了！

林老師認為當年去做實習，「仿佛就像是專程去認識她一樣。」

二人雖相差17年，但亦無阻緣份把他們拉在一起，修成正果。

綾辻行人？
係嘅話應該好似老虛咁開名
名氣咁大，冇理由唔做賣點

蘿莉的時間現實版

我fd send左俾我睇 cls

牙敗可摸耳再燈我

我估係ACPI
元老級,有參與過同今次極似既FHA(Drama CD)
最近期有寫路地裡Nightmare(FGO+Sion)

我而家先第二節其實係咪唔使理日夜住?

解到個任啦，thx

燈神唔肯燈我

有冇試過10pack唔中
過幾日又想搏1 pack

無
唔中會當日就追,唔會等幾日
除非你話雙PICK緊

生日有加乘

c 呆個pool真係好毒

課到中為止

有時就算雙pick 明知伏都會忍唔到手追好犯賤

希望pool2燈神可以贈我兩句

C呆最好課到有，天花板唔抽會後悔

4星我會照去，只係由1.5跌去1.2，跌得20%
但5星一定唔同佢癲，0.8去0.4係直接斬半

屌我記得有年白情 小恩bo4 教授bo2 追撚到教授bo8先中最後隻小恩追果陣死唔信邪

有冇咁旺呀

1700石+1pack+40符 無5星

咁既話你之前應該好歐下

好橙，我決定放棄了

邊隻有全體弱體耐性技，返去搵大尼姑玩俾佢封寶封技好煩

得我哋燈唔中

量力而為啦 唔好比隻驚玩番轉頭

岩岩先見到輩先死左

電鋸人

惡魂有機會護航PS5,事關泡菜已經過左審
黑蜘蛛8月6都已經過左

泳裝阿比又會有咩特別技能

第2個禮拜特典

幾時出黑櫻0E

黑到好想追

只需要降神

邊個用 雪山櫻？ 加魔？ 定bb

歪都冇既話真係幾撚癲

黑櫻啱啲啦

File?

雪山櫻件靈衣真係頂唔順 換完返嚟都掛唔落
有冇可能重畫

講開又講，上次hf2香港好似都冇每週特典
希望今次跟 上畫睇到佢落畫

屌好驚遲啲抽阿比都係咁

祖

5th團仲有2日就收皮,有野買好pm我

dwg啲數據真係好撚恐怖

我都係用緊原skin

迦摩/BB都ok

綾辻行人好貴，應該唔會

好似送跑車服

頂rerise嗰大合體好柒

I mean 入場實體贈品 好似得4dx另外再送

比例問題
但動畫識郁就另一會事

有冇link

巧想see

me2

幾時先有

不日

立法會又唔洗選，差唔多開返市啦

有得上仲想點

香港取消现场直播的通知

受新冠病毒影響，香港電影院現暫停營業。
由於目前還無法確定恢復營業的日程，現取消原定於8月21日、22日、23日舉行的現場直播。
對於期待著本次現場直播的各位深表歉意。
敬請見諒。

有冇方法偷渡去台灣

多謝大總統免檢疫啦屌佢

有Mofu 嘅地方就有我

紅A同士郎個張好型

同一時間share

慢咗40秒

qoo 唔再support 點算

整個日google ac有幾難

轉IOS

咩黎，已經睇唔到

蘿版殺生院靈二

光崎話有野畫錯，重UP左

原來係光崎新圖

真係咁簡單咩
尋日諗住整返個一嚟就要我電話驗證防bot

無靈衣

是但開個本區新ac，然後開VPN揀轉換地區？

有冇清覺得HF士郎好好J?

要電話好似無得搞
可能要用個後備ac轉地區

牙比寶具正撚到

阿比寶具

又外星人？

幻夢境

竟然係一樣職

今次會唔會又突然返去日頭

阿比個特寫幾恐怖下

女鬼跌塵

終極唔著衫

bo1-bo2夠了

人類特性個任變左做人類或雞

有冇傻閪打曬可以講聲幾時轉日頭

牙比個寶咁正既

2邊會合了

佢越控越近
我又越控越近 差D奶埋落個MON度

咁似係bug 之後放棄咗fix

no.16 要打邊關？

阿比又外星人, 咩玩法

幻夢境是由霍華德·菲利普·洛夫克拉夫特所創作的一系列幻想小說中的虛構世界。其重要的構成元素在其發表於1926年的長篇小說《夢尋祕境卡達斯》有詳細的描寫。幻夢境是潛意識與想像力構成的平行空間，其中的物理法則跟現實有極大差距，在其中夢境就是真實。

蟹，打湖畔

要出靈衣了

微笑Boy

外神大戰舊日支配者

強化解除》防禦強化解除
叶狗開始玩俾假料、到實裝再改

Btw, 玩得幻夢境既可以叫埋芭絲特，少數支持保護人類既本土神

轉日頭之前有咩要打咗先？

皇女

連呢下破門都玩埋

真理之門咁

要到幻夢境最方便的方式是經由作夢，一個途徑是走下七十階淺眠的階梯（the seventy steps of light slumber）進入火燄洞窟（Cavern of Flame）去見兩位守門人Nasht和Kaman-Thah，經過他們的同意再走下七百階深眠的階梯（the seven hundred steps of deeper slumber）,打開通往幻夢境的迷魅森林（Enchanted Wood）的大門。

妖尼姑

我等呢幕好耐啦

即時弱左幾個lv

有無巴打有位add下 048060563
隻caber未滿技仲練緊 屌老母粒蛋難打到

呢個meme點可能會無份

而家卡左響最尾果關0體唔敢入去
好驚又返左朝早

今日有0ap關同你地講變朝早

雞寶6台播緊黑獸

都話外星人啦 邊個質疑我

阿比抽寶 想插入去佢嗰洞度

唉屌夜轉早終於有提示啦
仆街葉狗下次早啲轉得唔得呀

阿比招寶具唔算勁咁 仲要變咗防御強化解除
不過好可愛好正 照抽

johnny

睇黎抽1用黎J就ok

真理之門+兒童色情

艾爾凡斯係真理之門都無衫著

但禾想睇膠達

有冇清又係卡神性個閪任

舊日支配者同外神唔係同一批神黎架咩

睇咩色寶先決定Bo幾
紅寶應該得個雪字

點知d基因蚊同普通蚊交配 生超級生化危機蚊出黎
癢 好吃蚊

朝早左下角隻獅身人面像

正哦

應該要出隻sup可以賦予紅寶打NP既能力

直頭唔洗寶具
賦予紅卡傷害可以打穿血條/aoe能力

打穿就合理d 都可以迫你打手抽高np

入青山 我們mofu

舊日支配者頂多係強大既外星種族/慨念，外神通常係再勁d 既慨念體

又抄

最尾個下恥笑緊你抽唔到 壞孩子是要懲罰的

阿比招寶 好撚正想un

屌你悠人部合體機真係出晒事

CORE CHANGE！

輩前沖個涼都要死

立FLAG就會死

見佢話要沖涼都知出事

睇黎佢代替咗lancer 負責死

佢另一邊播緊月黑高飛同HF歌

但佢係lancer

佢轉lancer係有原因

夜晚有無邊關要刷多幾場先？

輩前又死左，太無人性啦

又迫害

又發作

光頭佬咁睇無開入gbn

屌呀 部stargazer就係用黎上宇宙用?

唔通真係用黎擋衛星砲

人類特性係邊關有得打
心急人上

要求冇咁高 開光圈斬幾部卒都得掛

夜晚湖邊

夜晚民家先岩 俾海鮮網fake左

係咪見唔夠人類俾人打

Thx 而家打佢老尾

圍毆石田彰-GBD-Re:RISE
單挑石田彰-SAO-UW

克術王？

猛鬼街

前輩係咪想出個鬼魂0E

SLUT

邊撚個到宜家C傻一二技都未撚升滿就放出黎啊

我dllm 部大合體我見到個樣唔想繼續播落去點算

因為佢可以復活, 項羽先叫佢入黎
如果唔係就會慢慢死哂D人

Add左 顏文字

項羽真係有佢老婆心 充分發揮佢既能力

唔夠「因緣羈絆」

知佢可愛一定做齊恐怖片D死旗

點解部合體可以柒到咁既地步 有冇人可以答我

之前追唔到武藏 4chan啲人笑鳩我話因為唔夠靚仔

冇
好彩佢出得一陣

尻合啊嘛

xzp個叉電插口好似壞壞地咁，叉好耐先叉得郁果少少
有冇清知邊度有得整

好仁

全盛時期先輩一個活動可以死幾多次

有無試過換條線?

換左都係咁
應該係公司上手條友條線整到個叉電位壞壞地

對腳出事

我夠唔靚仔啦，咪又係寶5

個下半身大撚到西咁

屌你老母又笑人

課金戰勝機率

我見到搵部黑波做腳又無乜點變形就心知不妙

個時開ser
抽中J德開波
抽咗十幾pack先中saber

睇下集預告 may姐係咪要做電子人妻個位

換差電口就要拆機
可以準備買過部

我諗起Grand Master Gundam

個靈感來源應該係佢

May姐反杯

咁岩睇香港D GUNDAM 直播見到一生盡是成功

用緊02正

佢又唔係話完全叉唔郁
但係叉叉下又會自己唔再叉咁

上電視卿

差唔郁只係時間問題
拎去比人睇下係咪真係壞差電口先

班農

無得郭文貴一齊9UP了

扎比子同TAMAMO

咩事

見親佢id都覺得好好笑

應該要準備定引繼先得
用番部舊機頂幾日應該要
除非佢話可以好快整完

我平時都係叫佢垃圾狐
同喇沙大撚仔寫slut落自己條女到一樣道理

整好快
不過你要預整完個殼有機會鬆

根本係撚佢做興趣

靚女 智障=可愛

百合真好

加攻果張？

應該任務會送掛

貓貓呢?

智障就係智障

貓貓:

殺生院打狂係咪一定3T唔到

同靚仔 醜男做同一件事既對比圖一樣
醜女 智障=智障
靚女 智障=天然呆/可愛

無禮裝無換人唔得 殺都應該唔得
其他ok

柴刀女回來了

貓貓點睇都係可愛

迦爾納 寶2大力d
定羅馬 寶1大力d

錯 藍色女神靚女 但佢真係智障

點計法 羅馬唔疊BUFF咁計?

咁狂關用返泳貞打算

寒蟬鳴泣之時係神曲哼呀哈嘞哈嘞依 調轉係無法逃離

係咪可以繼續推主線

我都唔識計先問 總之就咁開齊技 射一炮
btw 波追人是咪講緊梅拿

聲優全回歸??

咁應該都係非洲兄大力d
Btw係梅拿 不過已經係當年舊登既事 呢排佢又回勇返

咁所以佢咪可愛囉

如果唔係劇情講緊生死關頭都咁智障既話真係無乜問題 我埋單!!

怪獸8號
男主變身係無爆衫，怪獸組織直接覆蓋埋件衫

下一話要9月4

波追人不嬲有運就勁 黑仔咪廢
近排d波真係追住梅拿黎走好想快d睇歐連決賽

真
3張都好似回春咁

呢套暫時都幾好睇

當年誇張到個球彈落佢隻腳度再彈入龍
不過我唔係拜狗 只係特別鍾意梅拿

合作未

作者也到對ntr感興趣的年紀了 不嬲剩係畫純愛/BL
最近無啦啦畫左5集ntr 呢集第5集 ntr 萬歲

教我點食用ntr

睇你代入去咩位囉
多數唔鐘意ntr個d人可能代入左去條柒頭苦主到

代入苦主先正

其都睇你鍾唔鍾意d cp
舉個例子我好鍾意tifa同cloud 所以唔鍾意tifa ntr本
例如唔鍾意桐狗亞絲娜比人點搞我都睇得落

咁你又太高層次

你都講得岩
我最憎見到人幸福 所以最鐘意睇ntr了

身材畫得好正個啲唔知點解淨係畫ntr 佢老味

加5個好友個任仲未做
590 676 366

不嬲ntr都勁多大手畫師畫 唔知點解 例如武田弘光

最鐘意孖女比人抆指甲個段
睇佢抆指甲就覺得好爽

要生活有啲壓力先J得落佢嘅劇情

你本身話邊個正畫師 剩係畫ntr? 推介黎睇睇?

條女正咪得 又唔係叫你J條仔

之前入坑, 買左個千石號
抽左500石先中到隻達文西
之後朋友搵左多野啲既分身送比我
我已經當左正身玩, 課左一pack 抽術傻

岩先手痕開個多石號抽十抽, 抽成咁, on9
有無巴打知下面個account 放唔放到出去
回下血課下金都好

仲有隻達文西cap 唔到

補返張圖

你個名答左你

咁值錢

送比朋友推人入坑

本身有acc點解仲要買多個acc 同埋fgo啲acc唔係課長級嘅好似都唔太值錢

Fgo ac基本上有價無市，送比人玩好過啦

我都係一樣情況 求救

13 係打間屋既free quest wo,點會卡

打8次朝早嘅屋內FQ就解到
主線正常唔會卡

Mission有話埋你知面打乜

Q19要打咩

打龍

有龍果關
日頭係狂黎

套Burn The Witch時間點好似話係死神最終話2年後

好似係

似乎晚上任全部改左條件了

本人演出

北歐組係西片
東洋組係日本片

武則天係ghostbuster喎

虞姬究竟要死多幾多次

phantom of opera嗰晚算日本片咩？

係喎唔記得果晚

未上果套小學雞ghostbusters

又死啦

好得意

Mission15係咪要打隻馬？
但日頭冇馬打
點搞

未30 c呆可唔可以唔好掛

最右打書果關有

趕著放出黎哂命既都唔刪
你對唔住你自己

好慘 成日迫害

嫌命長定點

估唔到咁死

有冇大佬有30術呆借來一用
779707752

一日死一次?

我覺得死到咁上下應該有一下會死得好重要，類似要靠佢死黎逆轉咁

Del 撚左佢啦
利申：抽唔到

但熟口熟面

應該係，所有識預測未來既項羽先會比虞姬照黎

weak added

我估係所有恐佈片世界都要有人死左先可以解鎖個破解方法
輩前不斷係唔知情情況下做左破解關鍵

ドフィadded

pad好似都加左you

狂塔證供
第2日開始少左勁多沙煩
應該係各人入到黎第一次瞓教先劃分開2個世界

幸運居然有c

刪完人就中 cls

係咪逼我刪多D人

眼殘唔該巴打

終於成功
但實驗終止左

薰added

會唔會出虞美人幽靈樣既靈衣, 好想要

依個Report係遲交左
124463號實驗影像時有槍聲,
似係實驗體暴走,個記錄者自衛

阿比落樓梯果陣果d係咩地方黎

都係拉萊耶個D嫁啦

而家先打尋晚主線 yeah~

邊撚個又掛隻221出黎

Del

我30咗 可唔可以add番

泳比第三隻眼係全開

上面邊個巴打話想屌眼話

Mofu Mofu

海豹曬卡層出不窮

想問 5周年 Aimer 個段係唔係官方唔會播番 想聽番

實有人錄低左，b站實有

其實youtube都搵到

係wo 打Aimer fgo已經有

想抽騎文西 但又想睇埋阿比先決定
已經無錢無石頭了

原來係呢d地方
地區
塞勒菲斯城（Celephais）
迷魅森林（Enchanted Wood）
卡達斯（Kadath）
冷原（The Plateau of Leng）
納斯峽谷（The Vale of Pnath）
茲恩洞穴（The Vault of Zin）

可摸耳快D skip阿比出下隻新五星

最快應該都要萬聖

蝦娘

躝啦蝦娘 無人想見到佢

磨菇話會永續蝦娘event

我準備好了

打打下主線虞姬比人一野打死笑到仆街 做左大狗ge角色

Lancer又死左啦，太無人性啦

唔撚係掛

果下本身以為完場，點知有隻打極唔死
之後就一野車落來

GD:前輩你死完未

dead by daylight

個超市又真係差唔多位

輩先唔係應該俾人掛起咗啦咩

北斗七星??

槍兵死了,你們這些沒人性的(棒讀)
目前前輩掛了4次,只要再掛6次就能超過幻想嘉年華中狗哥的死亡次數了喔

目前前輩死亡(笑)次數
1.和歌劇魅影戰鬥後得知被斧頭劈死
2.在逃離藤乃追擊時被魔眼做掉
3.在明顯有問題的旅館不顧勸戒跑去洗澡被關燈殺
4.被喪屍咬死

對了
前輩說過要話就直說對吧
何度も死んで恥ずかしくないんですか

from巴哈

掛完死左又復活 更係由佢趴係地

七十級淺眠樓梯
下到尾開門就會入幻夢境

唔知會唔會有貓神

人氣最強型月永遠no.1唉刀

CAN YOU SEE 阿比靈1上膊頭上面有乜

Btw徐福係咪又性轉 仲要變埋蘿莉

屌,唔記得Moon Cancer都可以被gang

可能係人造人 無性別

中殺生院嘅話個卡背會唔同樣

唔知同外神有無關係 個剪影好似有隻野係右手到

周邊預定

其實呢張圖賽車嗰陣已經有

又迫害輩前

虞姬幽靈版係咪佢自己掛塊布係個頭到?
佢都唔會死既

果一刻死左 轉個頭又復活番

虞姬=qq

fgo 係咪想搶埋idos m@ster個範黎食

宇宙凜值唔值餵金狗

金狗同杯一樣,睇愛比

cls

高度還原

small potato求大腿做加好友任
590,676,366

本薯add左

Aimer

呯

cls有d唔想睇落去

劇情仲有幾多日
雖然冇乜可能但想睇人肉叉燒包reference

去到24號

你會用術呆系統周回就一定值
況且凜唔止周回3-3-x嘅關好用 係連頭兩層冇3隻都有得周回

利申 100lv 食滿金狗

正苦表示商討重開戲院

一陣冇健康碼唔比入場

阿介你全家確診

阿虞強制劇情殺
btw阿比會唔會有機會換咗另一個上身?
之前係猶格?

鋸仔

屌佢老母神經病

玩得門應該都係猶格

需要佢嘅原因根本就係要佢做替死鬼
如果唔係每日死一個servant真係唔洗打

MKM我屌你老母

屌你老母888術呆 即刻del撚左

前輩好過大狗 起碼識復活

隔離營定阿博
有WiFi 用咁好

支持 唔可以做壞規矩

開埋 game 名 MANA *
希望自己反省下

不想思考了......汪

牙禮準備好今晚聽寺田爸爸講野未

三隻唔齊都周回到咁勁 利申 冇

對面DTDR係1或以上嘅話
112都可以照衝

咁凜b自己+50 np ga

大佬 x33第一回合咪用寶石伯

024 122 240 求加fd

要寶幾

呢度出得聲都黃左

利申 寶2

今晚機戰生放
睇完好安心上路

DD周年生放

版權作 PS4 PS5都有

幾點?/

佢應該叫貓貓定豬豬

叫雌獸

好撚仁

唔該神父

見到輩前又死，沈痛

我係得寶1等佢重開就all in
主要係影響鞭屍

可以去睇下Dorapika @ PTT
佢成日都出藍卡系統周回嘅組合
未問過佢唔直接貼過嚟呢邊

有淫紋

唔講仲以為老賊不務正業去左寫劇情
不斷係咁死

槍職死係fate傳統黎

都唔會一日死一次啦
同昴有得輝

唔知今晚會有咩新死法

招4個好友
術職唔好放12技未滿嘅術傻就得

有咩classic恐怖片未玩?
驅魔人?

有無c呆嗰連發list 無data lost

I want to play a game

泛用就DATA LOST同太空凜
弓搵貞, 槍搵MELT/芬恩, 騎同莫/文西, 術用1001/皇女/紫式部/齊格

台伏要出輩前了

thanks

除左打騎全部用紫式部

咁我喂一喂陳宮夢火先

不嬲鍾意腸住對面揀人出場

呀,莫唔係

弓貞 MELT武藏仇凜得1
文西2左仲係細力
芬恩唔想用
齊格

我都係文西寶2 唔覺好細力 又夠回np

武藏寶一依家關關都輕鬆使用

芬恩同紅a終於大個仔

泳武上年抽完，想玩但玩得好辛
e 家終於可以爽用

我兩隻輪住用 都係等緊凜復出未出呆已經等緊

紅a得一回藍寶
淨係可以二連發

靈基3個寶具動畫正面有D崩
都係用番靈基2聽佢講英文

油雞我記得你頭2日好似都係未滿掛出黎喎

用文西算

最後通牒 準備殺未滿技嘅C呆 一係收翻埋 一係你del我fd

thx 已加

我都等緊，之前棄左排驚

文西有個好處，尾關唔夠力接2次C傻寶具就夠力(升攻)

捉到

咁一定要中出啦

頭兩日未滿放咗係全職配魔性菩薩

R呢度大佬隻bo5 C呆好大力

新加既我覺得係連登仔黎

助戰驚賊

請給我可以殺死瑪奇瑪的力量

做狗就有

我支配支配惡魔

你弓呆未5，要del了

我要同Mofu惡魔簽約 令佢一生淨係可以思考Mofu

掛未101010既c 呆是咪會俾人del

是

好惡

同當年cba一樣，果陣仲要刷箱event

瑪奇瑪=南丁

卡技能9升唔到10有咩途徑拎果粒晶石

？？？

唔掛咪唔會俾人del 掛cba我都唔會del

打活動有

B服限定？

只限活動? 係咪一次活動一粒

原來而家友抽會出Saber Lily

5粒金膠換了

一次活動2-3粒